又俾人入返一粒，連登仔好嘢！

唔好再話咩分化撚 民意撚 勇武撚，意見唔同一定有，問題你係想點成為一個咩質素既公民 想點去有質素對隊友聆聽，表達意見

我知你想贏，想入返幾粒，但話因為豬隊友又剩。但場波唔係話你進攻條橋好撚勁，但人地唔聽，你屌9人令到你個心覺得好過d 就得

我地係要一齊入波呀！

五大訴求

缺一不可！

推

push